{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049492",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 호수풍경펜션"
    },
    "text": "全客室は個室テラスを備えており、リラックスできる空間を提供しています。 また、炭火バーベキューを楽しむことができ、必要に応じて炭とグリルを提供します。 客室内に電気自動車充電器とWi-Fiが設置されており、便利にインターネットを利用したり、電気自動車を充電することもできます。 フットサル場や子供用水遊び場も用意されており、家族が一緒に楽しめる施設が提供されます。 お支払いの際には客室基準人数で決済され、追加で人数を追加する場合には当日現地にて追加費用を支払っていただきます。 ただし、最大人数を超える場合は追加人数を許可しません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし20時以降に入室される予定でしたら、事前にご連絡いただくことになります。 送迎サービスは提供されておらず、炭とグリルは1セット当たり5人基準で20,000ウォンであり、5人を超える場合は追加料金として30,000ウォンが請求されます。 炭を追加で要請される場合は、10,000ウォンが追加費用として支払われます。 また、テーブルクロスは使い捨てで提供され、現場で追加費用を支払う必要があります。 幼児は最大人数に含まれず、児童以上からは人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は、追加人数を許可しません。 幼児は幼児から36ヶ月まで、子供は37ヶ月から小学生まで、大人は中学生から大人までです。 愛犬は入室できません。 他の施設としては、電気自動車充電器、Wi-Fi、フットサル場、子供用水遊び場が利用できます。 ただし、現地の状況や他の利用者の存在によって利用が制限されることがありますので、ご注意ください。 20時以降に入室される場合は事前連絡を必須としてください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室は個室テラスを備えており、リラックスできる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "炭火バーベキューを楽しむことができ、必要に応じて炭とグリルを提供します。"
        },
        {
            "question": "どのように電気自動車を充電できますか？",
            "answer": "客室内に電気自動車充電器が設置されており、便利に電気自動車を充電することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "フットサル場や子供用水遊び場が用意されており、家族で楽しめる施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの料金はどのようになりますか？",
            "answer": "炭とグリルは1セット当たり5人基準で20,000ウォンであり、5人を超える場合は追加料金として30,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "テーブルクロスの料金はどのようになりますか？",
            "answer": "テーブルクロスは使い捨てで提供され、現場で追加費用を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は最大人数に含まれず、子供以上からは人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "他の施設は利用できますか？",
            "answer": "電気自動車充電器、Wi-Fi、フットサル場、子供用水遊び場が利用できます。ただし、利用制限がある場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "20時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "20時以降に入室される場合は事前にご連絡いただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 467
    }
}